林作的可塑性：香港特朗普？

幾時整個粵劇林作